★[4電一腦]以後買電腦可以去dell 高登可以收皮

今日check過dell冇加價

How about 高登黃金？

sure加價

+受氣

去咗？

唔使去都知，最叻加價，收埋d嘢來賣

（當年買E8400 CPU領教過）